6/2 正月十三 陳同佳仍在香港嘆世界

台灣封左佢點送中

10月23日早上9時
陳同佳在聖公會教省秘書長兼北京市政協委員
管浩鳴陪同下離開壁屋懲教所
陳同佳離開壁屋後鞠躬道歉後上車
該車輛隨後駛往九龍私人屋苑京士柏山

陳同佳現暫居上址 消遙法外
至今107日
......

佳佳：
台灣封關，不了！

會唔會後悔無去台灣，e加要係香港等死

佳佳做咩負皮啫？

正

爽死

係咪住半山一號?

佢有安全屋住，而且足不出戶
諗落佢仲安全過你班香港人

台灣封關唔去住

佳哥有冇上連登

佳佳：
武漢肺炎，不了！

佳佳：
有契爺照，一世無憂啦

This shit must be bin-ed, time to time.

有中囯同教會頂住佢驚閪

殺人犯住獨立屋佢真係香港VIP